{
  "Tarvent": "Tarvent",
  "Tarvent is an email marketing, automation, and email API platform that allows to you to send campaigns, manage contacts, automate your marketing, and more.": "Tarvent 是一个电子邮件营销、自动化和电子邮件 API 平台，允许您发送活动，管理联系人，自动推销等等。",
  "Account ID": "帐户 ID",
  "API Key": "API 密钥",
  "\nTo obtain your Tarvent Account ID and API Key, follow these steps:\n\n1. Log in to your Tarvent account.\n2. Go to **Account->API Keys** section.\n3. **Create an API key** and copy it. Make sure to give it the correct permissions.\n4. The **Account ID** is available to copy at the top right\n": "\nTo obtain your Tarvent Account ID and API Key, follow these steps:\n\n1. Log in to your Tarvent account.\n2. Go to **Account->API Keys** section.\n3. **Create an API key** and copy it. Make sure to give it the correct permissions.\n4. The **Account ID** is available to copy at the top right\n",
  "Create/Update Contact": "创建/更新联系人",
  "Add/Remove Contact Tag": "添加/删除联系人标签",
  "Add/Remove Contact From Audience Group": "从听众群中添加/删除联系人",
  "Add Note To Contact": "添加便笺到联系人",
  "Add/Remove A Contact From A Journey": "从旅程中添加/删除联系人",
  "Subscribe/Unsubscribe Contact From Audience": "订阅/取消订阅收件人联系人",
  "Create An Audience Group": "创建听众组",
  "Start/Stop Journey": "开始/顶部旅程",
  "Send A Transactional Email": "发送交易电子邮件",
  "Send Campaign": "发送活动",
  "Generate A Custom Event": "生成一个自定义事件",
  "Find Audience": "查找观看者",
  "Find Audience Group": "查找听众组",
  "Add Contact To Suppression List": "添加联系人到抑制列表",
  "Find Campaign": "查找活动",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Custom Event": "查找自定义事件",
  "Find Journey": "查找旅程",
  "This action is used to create or update a contact in an audience.": "此操作用于创建或更新受众中的联系人。",
  "Adds or removes a tag from contact.": "添加或删除联系人标签。",
  "Adds or removes a contact from an audience group.": "添加或移除受众群组中的联系人。",
  "Adds a note to a contact.": "向联系人添加笔记。",
  "Adds or removes the contact from a journey.": "添加或删除旅程中的联系人。",
  "Subscribes or unsubscribe a contact in an audience.": "在受众中订阅或取消订阅联系人。",
  "Creates an audience group in the selected audience.": "在选定的受众中创建一个受众群。",
  "Starts or stops a journey.": "开始或停止旅程。",
  "Sends a transactional email. NOTE: This will use your email API credits.": "发送交易邮件。注意：这将使用您的电子邮件API积分。",
  "Sends a copy of a campaign.": "发送营销活动的副本。",
  "Generate a custom event in your Tarvent account.": "在您的Tarvent 帐户中生成一个自定义事件。",
  "Finds an audience by name or tags.": "按名称或标签查找观众。",
  "Finds an audience group by name.": "按名称查找受众群。",
  "Creates a suppression filter in your account to suppress a contact.": "在您的帐户中创建一个抑制过滤器来抑制联系人。",
  "Finds a campaign by name, status or tags.": "通过名称、状态或标签查找活动。",
  "Finds a contact by your custom key data field (typically this is by email).": "通过您的自定义密钥数据域查找联系人 (通常是通过电子邮件查找)。",
  "Finds a custom event by name.": "按名称查找一个自定义事件。",
  "Finds a journey by name, status or tags.": "通过名称、状态或标签查找一个旅程。",
  "Audience": "观众数",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Update existing contact": "更新现有联系人",
  "Replace existing groups": "替换现有组",
  "Audience group": "听众组",
  "Replace existing tags": "替换现有标签",
  "Tags": "标签",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Street address": "街道地址",
  "Street address 2": "街道地址 2",
  "City (Locality)": "城市(本地)",
  "State (Region)": "状态 (区域)",
  "Zip code (Postal code)": "邮编 (邮政编码)",
  "Country": "国家",
  "Data fields": "数据字段",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Tag action": "标记操作",
  "Add or remove": "添加或删除",
  "Note": "说明",
  "Journey": "旅程",
  "Status": "状态",
  "Group name": "群组名称",
  "Group description": "组描述",
  "Public group": "公共组",
  "Action": "行 动",
  "Transaction group name": "交易组名称",
  "From email": "来自电子邮件",
  "From name": "发件人姓名",
  "To email": "到电子邮件",
  "CC Emails": "抄送电子邮件",
  "BCC Emails": "黑名单信箱",
  "Subject line": "主题行",
  "Reply to email": "回复电子邮件",
  "Reply to name": "回复名称",
  "Variables": "变量",
  "Template": "模板",
  "Message type": "消息类型",
  "Content": "内容",
  "Ignore suppression filters": "忽略抑制过滤器",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Custom event": "自定义事件",
  "Audience name": "音频名称",
  "Audience tags": "音频标签",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Suppression reason": "制止原因",
  "Campaign name": "广告活动名称",
  "Campaign tags": "营销活动标签",
  "Campaign status": "活动状态",
  "Contact email": "联系人电子邮件",
  "Custom event name": "自定义事件名称",
  "Journey name": "旅程名称",
  "Journey tags": "旅程标签",
  "Journey status": "旅程状态",
  "Enter the contacts email. NOTE: If the audience uses a custom contact identifier and overwrite is enabled, then this will update the FIRST contact that matches the email.": "输入联系人电子邮件。 注意：如果受众使用自定义联系人标识符并覆盖已启用，那么这将更新与电子邮件匹配的第一个联系人。",
  "Update the contact's profile if it already exists. Otherwise, return the \"Duplicate\" error.": "如果联系人的配置文件已经存在，请更新。否则，请返回“重复”错误。",
  "Select whether to replace or only add to contact groups. NOTE: Add only will only add the contact to the groups they are not already in. Replace will remove the contact from all existing groups and add them to the selected groups.": "选择是替换还是只添加到联系人组。 注意：添加只会将联系人添加到他们尚未加入的群组。 替换将从所有现有组中删除联系人并将其添加到所选组。",
  "Select whether to replace or only add to contact tags of an existing contact. NOTE: Add only will only add the tags the contact does not already have. Replace will replace all contact tags with the entered tags.": "选择要替换还是只添加联系人标签。 注意：添加只会添加联系人尚未添加的标签。替换所有联系人标签将替换为输入的标签。",
  "Select which tags you would like to add to the contact.": "选择要添加到联系人的标签。",
  "The contacts first name.": "联系人名字",
  "The contacts last name.": "联系人姓名",
  "If specified, the trigger will only fire if contact is in the selected audience.": "如果指定的话，触发器仅在联系人在选定的受众中时才会开火。",
  "Find this in the edit contact dialog on the details page.": "在详细信息页面的编辑联系人对话框中查找。",
  "Select whether to add or remove tags.": "选择是否添加或删除标签。",
  "Enter which tags you would like to add or remove.": "输入您想要添加或删除的标签。",
  "Select whether to add or remove the contact from the group.": "选择是否从群组中添加或删除联系人。",
  "Enter the note you would like to add to the contact.": "输入您想要添加到联系人的备注。",
  "Select which journey to start or stop.": "选择要开始或停止的旅程。",
  "Select whether to add or remove the contact from the journey.": "选择是否从旅程中添加或删除联系人。",
  "Select whether to subscribe or unsubscribe the contact.": "选择是否订阅或取消订阅联系人。",
  "Audience to create the group in.": "创建群组的听众。",
  "Enter the group name. (100 character limit)": "输入群组名称。(100个字符限制)",
  "Use the description to describe what the group is for. NOTE: If the group is public this description will show up in forms that have the groups question.": "使用描述来描述该群组的目的。 注意：如果群组公开，此描述将会以有群组问题的形式显示。",
  "Select whether the group is public or not. Public groups are shown in forms with the groups question.": "选择群组是否为公共群组。公共群组将以群组问题的形式显示。",
  "Select which journey to start or stop": "选择要开始或停止的行程",
  "Select whether to start or stop the journey.": "选择开始还是停止旅程。",
  "Choose an existing group name or use \"Custom\" to enter a new group name. This name is used for reporting.": "选择一个现有的组名或使用“自定义”来输入一个新的组名。此名称用于报告。",
  "Enter who this transaction is from.": "输入交易来自谁。",
  "Enter a friendly name for who this transaction is from.": "输入来自谁的友好名称。",
  "Enter the email that the transaction should be sent to.": "输入交易应发送到的电子邮件。",
  "Enter emails that this transaction should be CC'd to.": "输入此交易应为 CC'd 的电子邮件。",
  "Enter emails that this transaction should be BCC'd to.": "输入此交易应为BCC d的电子邮件。",
  "Enter a subject line for the transaction.": "输入交易的主题行.",
  "Enter the email that the replies should go to.": "输入回复应转到的电子邮件。",
  "Enter a friendly name the replies should go to.": "输入回复应使用的友好名称。",
  "NOTE: Variable names (first column) can have Letters, numbers, underscores, and hyphens. Any other characters in the first column only will be removed.": "注意：变量名称 (第一列) 可以有字母、数字、下划线和连字符。第一列中的任何其他字符都将被删除。",
  "Select which template you'd like to used for this transaction.": "选择您想要用于此交易的模板。",
  "If \"Template\" is specified, this will be ignored..": "如果指定了“模板”，这将被忽略...",
  "To merge in variables, you must use the syntax [[Tx.VariableData.VariableName]] (ex. Variable name is FirstName, merge syntax would be [[Tx.VariableData.FirstName]]) If \"Template\" is specified, this will be ignored.": "要合并变量，您必须使用语法 [[Tx.VariableData.VariableName]] (例如)。 变量名称是FirstName，合并语法将是 [[Tx.VariableData.FirstName]]。如果指定了“模板”，这将被忽略。",
  "Select if the suppression filters on your account should be ignored for this transaction.": "选择此交易是否忽略您帐户上的抑制过滤器。",
  "Select which campaign to send. **NOTE:** Make sure all campaign settings are correct (from, subject, content) before configuring this automation.": "选择要发送的营销活动。**注意:** 在配置此自动化之前，请确保所有营销活动设置都是正确的 (from, subject, content)。",
  "Find an audience by searching using its name.": "通过使用其名称搜索寻找观众。",
  "Find an audience by searching using its tags. To search using multiple tags, separate the tags with a comma.": "通过使用标签搜索寻找观众。要使用多个标签搜索，用逗号分隔标签。",
  "Enter the email to add to the suppression list.": "输入要添加到抑制列表的电子邮件。",
  "Use the description to describe why this contact is being suppressed.": "使用描述来描述此联系人被抑制的原因。",
  "Find a campaign by searching using its name.": "通过使用它的名称搜索找到一个活动。",
  "Find a campaign by searching using its tags. To search using multiple tags, separate the tags with a comma.": "通过使用标签搜索找到活动。要使用多个标签搜索，用逗号分隔标签。",
  "Search for a contact by email. If the audience uses a custom contact identifier, then the search returns the FIRST contact that matches the email address. To target a specific contact, please use the contact's ID.": "通过电子邮件搜索联系人。 如果观众使用自定义联系人标识符，则搜索返回与电子邮件地址匹配的第一个联系人。 要针对特定联系人，请使用联系人ID。",
  "Find a custom event by searching using its name.": "通过使用自定义名称搜索自定义事件。",
  "Find a journey by searching using its name.": "通过使用其名称搜索寻找旅程。",
  "Find a journey by searching using its tags. To search using multiple tags, separate the tags with a comma.": "通过使用标签搜索查找旅程。使用多个标签搜索，用逗号分隔标签。",
  "Update": "更新",
  "Return duplicate error": "返回重复错误",
  "Replace": "替换",
  "Add only": "只添加",
  "Add": "添加",
  "Remove": "删除",
  "Subscribe": "订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "True": "是",
  "False": "否",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "HTML": "HTML",
  "Plain text": "纯文本",
  "Ignore": "忽略",
  "Do not ignore": "不要忽略",
  "Sent": "已发送",
  "Ready to send": "准备发送",
  "Draft": "草稿",
  "Scheduled": "已计划的",
  "Paused": "已暂停",
  "Stopped": "已停止",
  "Pending multivariate winner": "等待多变赢家",
  "Running": "正在运行",
  "Not running": "未运行",
  "Contact Added": "联系人已添加",
  "Contact Added Or Removed From A Group": "联系人添加或从组中删除",
  "Contact Profile Updated": "联系人资料已更新",
  "Contact Status Changed": "联系人状态已更改",
  "Contact Tag Added Or Removed": "添加或删除联系人标签",
  "Contact Note Added": "联系人备注 已添加",
  "Contact Unsubscribed": "联系人取消订阅",
  "Form Submission Received": "收到表单提交",
  "Landing Page CTA Performed": "登陆页面 CTA 已执行",
  "Survey Submission Received": "收到调查提交",
  "Campaign Or Transactional Link Clicked": "活动或交易链接已点击",
  "Campaign Or Transactional Email Opened": "营销活动或交易电子邮件已打开",
  "Contact Replied": "联系人已回复",
  "Campaign Or Transactional Email Bounced": "营销活动或交易邮件已退出。",
  "Campaign Sent": "活动已发送",
  "Transaction Created": "交易创建成功",
  "Transaction Sent": "交易已发送",
  "Triggers when a contact is added to the selected audience.": "当联系人被添加到选定的受众时触发它。",
  "Triggers when a contact is added or removed from a group.": "当联系人被添加或从群组中移除时触发。",
  "Triggers when a contact's profile is updated.": "当联系人的个人资料更新时触发事件。",
  "Triggers when a contact's status changes.": "当联系人状态发生变化时触发事件。",
  "Triggers when a tag is added or removed from a contact.": "当标签被添加或从联系人中移除时触发。",
  "Triggers when a note is added to a contact.": "当一个便笺被添加到联系人中时触发。",
  "Triggers when a contact unsubscribes from an audience.": "当联系人从受众取消订阅时触发。",
  "Triggers when a known or unknown contact submits a sign up, profile update, or other form.": "当已知或未知联系人提交注册、个人资料更新或其他表单时，触发此事件。",
  "Triggers when a known or unknown contact performs a Call-To-Action within a landing page.": "当一个已知或未知联系人在一个登陆页面内执行Call-To-Action时触发。",
  "Triggers when a known or unknown contact submits a survey.": "当已知或未知联系人提交调查时触发事件。",
  "Triggers when a link within a campaign or transactional email is clicked by a recipient.": "当活动或交易邮件中的链接被收件人点击时触发。",
  "Triggers when a campaign or transactional email is opened by a recipient.": "当活动或交易邮件被收件人打开时触发.",
  "Triggers when a contact replies.": "当联系人回复时触发。",
  "Triggers when a campaign or transactional email bounces (is rejected) for a contact.": "当联系人的活动或交易电子邮件反弹(被拒绝)时触发事件。",
  "Triggers when a campaign has been sent to a contact. WARNING: This will fire for every contact the campaign is sent to, please be careful using this trigger.": "当活动被发送到联系人时触发. 警告：每次活动都会触发，请仔细使用此触发器。",
  "Triggers when a transactional email is created for a known or unknown contact.": "为已知或未知联系人创建交易电子邮件时触发事件。",
  "Triggers when a transactional email is processed and sent to one or more recipients.": "触发交易电子邮件处理并发送给一个或多个收件人的情况。",
  "Include all contact data": "包含所有联系人数据",
  "Contact action": "联系方式",
  "Select what status should fire this trigger.": "选择触发器的状态.",
  "Audience form": "听众表单",
  "Landing page": "登录页面",
  "Survey": "调查",
  "Email type": "电子邮件类型",
  "Campaign scope": "活动范围",
  "Campaign link": "活动链接",
  "Bounce type": "退信类型",
  "If not included, only the contact ID, email and unique identifier will be passed back.": "如果不包括在内，只有联系人ID、电子邮件和唯一的标识符将会被回传。",
  "If specified, the trigger will only fire if contact is in the selected group.": "如果指定的话，触发器只会在所选组中发生触发事件。",
  "If specified, the trigger will only fire if contact has the selected tag.": "如果指定的话，触发器只有在联系人有选定标签时才会开火。",
  "Select if the trigger should fire when a contact is added or removed.": "选择当联系人被添加或移除时，触发器是否应开火。",
  "Select if the trigger should fire when a tag is added or removed.": "选择当标签被添加或删除时，触发器是否会触发。",
  "If specified, the trigger will only fire if the selected form is submitted.": "如果指定, 触发器仅在所选表单提交时才会触发。",
  "If specified, the trigger will only fire if CTA (call-to-action) is performed on the selected landing page.": "如果指定, 触发器只会在选定的登陆页面上执行 CTA (调用对动作) 时触发器。",
  "If specified, the trigger will only fire if the selected survey is submitted.": "如果指定, 触发器仅在所选调查提交时才会开火。",
  "Select if a campaign, transactional email or both should fire the trigger.": "选择一个营销活动，交易邮件或两者是否都会触发器。",
  "Select what campaign(s) should fire the trigger.": "选择触发器应开启哪个宣传运动。",
  "Only used if campaign type is set to \"Specific\"": "仅在营销活动类型设置为“特定”时使用",
  "Only used if campaign type is set to \"Specific\". If specified, the trigger will only fire if a contact clicks the selected link.": "仅当活动类型设置为“指定”时才使用。如果指定的话，仅当联系人点击所选链接时触发触发器会触发。",
  "Select which bounce type should fire the trigger.": "选择触发器应触发器的反弹类型。",
  "Include": "包含",
  "Do not include": "不包含",
  "Added": "已添加",
  "Removed": "已删除",
  "Any": "任何",
  "Both": "两者都是",
  "Transaction": "交易",
  "Any of the last 5 campaigns": "最近五个运动中的任意一个",
  "All of the last 5 campaigns": "所有最近五个运动",
  "Any campaigns within last...": "在最后的活动中...",
  "A specific campaign": "一个特定的运动",
  "Block": "封禁",
  "Content block": "内容块",
  "Sender block": "发件人块",
  "Hard bounce": "坚固反转",
  "Soft bounce": "软退信",
  "DNS failure": "DNS 失败",
  "IP Block": "IP 块",
  "Sender authentication": "发件人认证"
}